Title: 15 giorni di pausa
Date: 2007-06-20
Category: Lituania
Slug: 15-giorni-di-pausa
Author: Karim N Gorjux
Summary: Rita e Greta sono partiti per la Lituania. Sono di nuovo da solo, ma per 15 giorni soltanto. Inutile dire che mi mancano, ma mai crogiolarsi troppo per l'inevitabile, sono partite e[...]

Rita e Greta sono partiti per la Lituania. Sono di nuovo da solo, ma per 15 giorni soltanto. Inutile dire che mi mancano, ma mai crogiolarsi troppo per l'inevitabile, sono partite e stanno bene.


